有冇巴打玩過23 and me驗DNA

雖然我所知嘅祖上之中，全部都係漢人，但一直好有興趣知自己dna之中有邊個種族嘅血統
發現美國有間公司叫23 and me，專做dna化驗。只要俾99美金，佢哋就會寄個包裹俾你，拆開之後會有一枝試管，只要收集幾毫升嘅口水樣本，再寄返去美國，等個幾月就會出到份report
有冇ching玩過有驚人結果？同埋會唔會有私隱問題？